有冇人秒回下我 - 我訓啦

早抖

唉

Why sad

做咩呀支

唔使一嚟就咁開心嘅，就算你出面面對幾大嘅壓力，就算出面冇人明白你，返到嚟都仲有我哋呢班人陪住你

why

年輕人做咩唉聲嘆氣

突然有少少情緒
想開po又搶唔到1001
因為順便改左名

大佬

推爆佢咪開到

1001-15

應該係佢想負責開post

見到浮雲就會笑❤

今日仲有22.5個鐘

只係因為改左名
佢要記底改名個日

Real

佢改完名想開post記日子姐

？

真嘢唔準講

又唔係得我一個講

我地要努力推爆呢個post

原來係咁明白

我個肚又固固叫

食魚蛋要落你

we smart

咕菇固

頭先傾到邊？

食宵夜

醒目花生餃

咕菇固？

Dislike

你哋醒目

No LA
會肥

夜媽媽笑到

傾到生日禮物但係提問人唔見咗

🦃🐔🐓🐤🐦🐧🕊🦅🦆🦉

唔緊要呀

唔好 啊
唔要佢

真

佢會叫你起身

Morning call

#企鵝 ok

唔可以

叫春鳥
Wo 污 湖~
滬 污 湖~^^

咕菇固 咕菇固 咕菇固 咕菇固🐦

吱吱吱is. Ok

Ng ok

好靚

隻公仔太大

放閃係咁㗎啦

唔睇動漫
睇足球籃球 但係冇話鍾意邊個
冇鍾意既公仔
想送鞋

有啲款簡單啲 仲好睇啦

仆你個街 咁近做乜撚嘢

知中意咩款？

頂你個肺
恰我

早抖!

增肥又得

好煩呀

第一年同佢過生日 一齊左三個月 但係唔係成日影相 所以做唔到咩爆炸盒
利申佢好man
送情侶野驚佢唔會用

仲要close up

你瞓覺呀？

唔知
完全靠估 本身想情侶鞋 法國佢太大腳 冇得情侶鞋

銀包個啲呢？

送朱古力佢會唔會食？

頭先去左book partyroom同埋book整蛋糕

無得訓! 聽日final

佢個個仲好新

啲鞋款唔係有分男女
定佢係xxxxl大腳

好有心思佢一定鍾意

情人節送左了

咩款

加油小囧

係腳趾對下個個位好大 有d鞋前面係窄身d
波鞋就多選擇
想買puma 但係鞋頭窄 唔啱佢

好qq

你qq啲

送禮物真係一個好迷茫嘅topic
啱啱我同我男朋友講我要送沖涼液同洗頭水畀佢
佢反應: ○＿○
個樣寫住: 你jm9
但係我覺得好有誠意又好實用 好過買啲唔等洗嘅嘢 不過佢畀呢個樣我 我諗我都係唔會咁樣送畀佢

蛋糕打算同佢一齊整 當係回憶 整完買少少野食去partyroom 第二日先同佢食飯 因為撞正第二日係520

驚佢唔岩size 鞋款隻隻唔同

咁送洗手液？

連咕姑固都岩？

我念你地應該拍拖好耐？第一年同佢過 應該係好睇多過好用
念到頭都大
雖然我係實用主義者

送其他啦咁

呢個又真鞋碼仲飄忽過衫

又真係古怪咗啲嘅送洗頭水畀人

我諗佢反應一樣

真係幾奇怪既

我見

呢個真 要揀d可以換既就好了

想撚

突破盲點
散銀包佢唔會用嫁 佢話太女仔

其實送散紙包係最好嘅
佢又真係有機會會用到而佢又未必會有

好sweet
禮物呢樣野 真係r爆頭

一定用得著喎

洗衣液

維園大把

求推介

係咪呢個樣

Sor

實用喎

係囉

cls

想送t 但係佢話自己頸長 著t唔好睇
送恤衫又好似冇咩意思

佢地唔驚人 會行到好近

我Ikea 禮物卡算數

送底褲都好啲呀

佢收到都唔會抌咗佢嘅
但係收到個下嘅反應

咁不如同佢出街去睇鞋
睇下佢中意咩款先

真
想傳染感

下女唔女仔睇款架姐

Lm

咁你可以揀唔同牌子唔同味道既沖涼液洗頭水卑佢
我寧願佢同我講佢要咩

後空底褲定係情趣底褲？

我覺得好多男仔唔會用

呢個樣

恤衫正

我地又唔多影相 diy都做唔到
唯有買現成既

衫褲鞋襪？

呢個咪男人款囉

你男朋友鍾意打機？動漫人物？睇波？公仔？

買錯size好麻煩

不如捉隻返去養

男朋友有咩反應？

頸巾

咩黎

咁柒

驚行行下跌咗

已經黎唔切了 我地下次見面就係佢生日

可能佢男友大把

親自度清楚先

嘩

定呢個

自製散銀包？我驚自己手殘

係咁㗎啦佢哋要個名啫

應該係呢個

買錯碼點搞

咁呀
買生日卡先

我見我同事個個係囉 DIY皮散紙包

記住度清楚有幾長

原來佢係jm9表情

呢個係自製？

放去你窗台養

咁柒我寧願直接擺褲袋

手錶？

皮革會好啲

我想知佢收到咩反應

呢個

你偷睇下

鍾意

No

真惡毒

日用品實用呀嘛

生日卡可以diy 雖然都係手殘

留返下次送禮物再用

咁呢個又係嘅

呢個表情有好多個解法 視乎情況 自行演繹

個d要提前好多日book定 我已經時日無多

送game？or高達？

Go

一係你偷睇
一係扮野幫佢度3圍幾多

唉 我再諗下啦 好彩未到要送禮物嘅日子

買材料包自己係屋企整都得
但係你好似淘寶都淘唔切

除出黎睇咪得

放過我

有念過 佢已經出黎做嘢 個d表好貴

我唔會用

你又藉啲意慫恿人哋

好辛苦呀 想直接帶佢去買 寧願佢自己揀佢鍾意嘅款 我畀錢

咕姑固

今次生日都唸唔到了

恤衫嘅男人好man

Ok

我話啲錢擺褲袋

不如畀錢算 現金獎

念著冬天親手織一條

到時再問下意見

十八萬當係碎銀

好似好奇怪 帶佢食餐好嘅 仲好啦

封利是

sad but truth

我有叫過佢咁做架

So sweet

好多架啦 差唔多係我兩個月既零用黎

上ig shop買
應該都有材料包

送洗頭水一樣奇怪

都係睇樣

可以帶佢去長沙灣食平價扒房

又啱應該有

Real 禮物係夠曬實用但係

佢做啲咩架？
有啲咩佢返工有機會用到？

真咩
真係諗唔到應該要送乜

驚喜ma

咁我唔會覺得周浩鼎着恤衫係man嘅

褲唔驚唔啱size

好啦 我接收完大家嘅意見 原來大家都覺得奇怪 我收返呢個念頭

膊頭橫 再著

送啲鉛條畀佢戴上身落街跑步練體能

買條家居棉褲畀佢喺屋企着

Cls

寧願唔用個包包

我啲褲已經全部唔岩size

唔著仲man

好 我錯

你又肥咗？

真柒到咁

啲褲肥左

又大隻咗

佢嘅意思係想要驚喜就唔應該事前將planning話畀佢知

join？

請問邊度有得賣

Join

運動用品店 買多幾餅鐵畀佢舉下

Hate

但係你記唔記得

攝番啲利是先

係咪又要做深蹲

咁咪要再買

學野

大隻型撚

尋日做左 今日休息 聽日再黎！！！

小妹冇錢

你都知佢size 款咪都係簡單個啲

記得既都

咁大隻牛死女

咁咪得

舉辣姐仲好啦

浮雲b

大隻仔仔好正 我都要努力

再諗啦 夜喇我瞓覺 多謝大家畀咁多意見我

GN

咁一路行一路跌

你又知冇舉

上次已經話要摙我手臂

咁我諗佢份禮物就係保險

收費30000蚊 thx

啱啱搵到一間可以即整即拎既

舉多啲仲好

多謝你提我

Lm等睇

做lab個類
送杯？

咁不如考慮下呢間啦

都可以啊 保温個啲又得

但係男仔好似唔多用保溫杯 送普通水杯卑佢返工用？

【男人最痛】台男睪丸被蚊咬 兩星期後發黑腫如棒球需切除保命

大隻

男人最痛

真 水杯/水樽都得
睇佢平時會唔會沖野飲

公眾地方

大隻咩

咁唔夠你勁

都得
但保温都好啊 個蓋會實啲

我一個肚腩已經大過佢全身

勁了

So???. 我唔怕

水樽佢話好7
健康人士 一日八杯水

我都想送保溫 但驚佢唔用

其實想送鐘 見佢間房冇 但係唔好意頭

卡比

我都係健康人士 一日2L
不過用水樽 杯主要都係沖咖啡

你話佢一日8杯

少少啦
不過冇咩所謂既應該

問題係唔飲熱水

我公司啲男同事 無一個會飲暖水

返工其實需要d咩

為左顯示自己型
可能上年紀既男人先會飲熱水

其實都係得杯自己帶
文具個啲都用公司野

可以照飲凍水

揀個靚d既杯都幾好

多數都唔會

身體虛過我

試下摸第二個

多謝大家回應d無聊問題 我訓先
你地都早抖 你地聽日要返工 加油

成日病？

浮妹

我唔使

但係佢又無公仔鍾意

手凍腳凍 前兩日仲著兩件衫出街

咁虧

can

你大隻

no can

好熱wo

想對小妹做咩

唔洗驚

no no can

驚了

揸你肚腩

雲妹病假？

你隻手唔夠大

最中意touch 大隻仔

佢屋企一隻公仔都冇

雙手

番9點試過6點訓

daddy有畀零用錢

餃餃要覺覺

係人都知啦

我地夾埋有4隻手

所以要帶佢睇中醫了

唔一定公仔既
Ig搵下 都好多既

marvel呢？

我廢青

個次好似我都未訓

So touch u

好似係喎

Together

真係唔好

佢肯？

浮妹，！！
出來

着外套？

雲妹☁

習妹

想摸

都冇話鍾意

想吃小曼谷
但好多人

去logon睇 aeon睇

聽日唔洗返工？

冇得唔肯

咁會令我聯想到習總著女裝

最後決定送杯or散銀包

決定水杯？

恤衫加t

tm個間？

連marvel都唔啱

冇工作

支持
好彩今晚你入左黎

Yes

都可以 念著送一樣diy一樣現成 彌補拍拖一個月冇送

same

我地用咗差唔多半個post討論呢個問題

就咁決定啦

我喜歡

努力搵工

上個月食左
我地會唔會識得.. tm讀中學？

係咪襯衫咋 應該唔係因為凍掛

禮物呢個難題

多謝熊熊

sem break想翻part time

呢個話題幾好

咁又唔係tm讀書
上次勁多人食唔到
最後食左娘惹菜個間

乖

Pt唔難搵既

行到有太陽既地方一個鐘 佢完全唔想除衫 我熱到就黎脫水

Real
推post之選

小妹想知自己輕左定重左
同埋啲tendon位有少少痛

覺得好好味 但係食完要瘋狂飲水

出去磅下
岩岩舉完袋？

唔想做飲食業

長袖裇衫？
如果我咁著咗出去都唔會除
不過我夏天淨係著短袖

想試

但係已經搬左去九龍了～

冇磅 手手腳腳都會

市中心 應該都好多請pt ga

磅下咪知

短t加長袖恤衫
我見到佢 覺得自己同佢係兩個世界

未食過？

睇下幾時遇到有磅

用腳舉袋？
所以叫你出街磅
2蚊玩一次個啲呢
一係 體育館

長袖真係唔得

未

深蹲呀聰明 你有冇做呀

走入診所磅完即走

餓了

溝埋護士先走

yr1個陣已經搬去九龍了

好食 又平

我係短袖短裙 都熱過佢

我醒目餃啊
冇wo
聽朝做先

支持

診所啲姑娘見親都係惡既

住市區 方便啲

跟我做4x12

推介蝦餅 青檸梳打

我想食啊

惡熊仲惡

真係有啲虧

要等位

呢個真 好掛住置樂759隔離個間細細間既雞煲邊爐

啲姑娘仲惡

每次做12下 做4轉？

咁勁

人多就真 想掃街都要避開d人

我一定要再食

係

無食過

上次要等10幾20張枱
我放棄

咩名

假期？

騎牛都唔方便啦

同ex試過兩個人食一隻雞 真心幾好 平價之選

我覺得我會腳震

我都會
應該就快可以加磅

搵次去試下先

唔怪得

點樣加磅？
你咩書包做？

腳震震

最少等1個鐘
又熱 唔想等

擺部電腦入去

放幾支水入去

唔記得了 不過聽fd講佳記雞煲都幾好味

平日去啦我上次平日唔洗點等

都得喎 我求其拎少少野上手咋
我而家屎忽都仲係又硬又痛

一程巴士7個字直到 非繁忙時間

揸下佢

就黎可以一拳打撚死你地

有間咩咩咖哩屋 都ok聽講

搵日我地去食

好硬

跟住留番你自己係到單機

我係咪好醒
唔拎野上手 其實都ok?

睇下去邊啦

你不如而家試下

想揸

唔鍾意咖喱 唔知點解
有間章魚燒幾好味 係紅橋 長期排長龍 宜家好似因為成日冇開 走左好多客 但係帶男朋友去食 佢都話好味

又係你話一拳打撚死我地

我呢我呢

想吃

惡過你了

come

去鯉魚門

打爆啲咕姑固

can！

我上左床啦

佢會捉去你屋企

打你先

落返去

雲妹好惡

我都想食章魚燒

你想join?

唔惡點保護未來女朋友

個間真心好味 中學時期 一放學就去 排到cls

我都訓咗上床兩個鐘
有預感會比人鬧

唔好啊

can i？

肩肩呢

幫我打走啲肥肉

溝緊仔

我張床訓到暖甩甩啦

做未

全屋環迴立體聲咕菇固

咁你點算

肥了

果果呢

all around you

我有橙b

溝仔

一定好多fans

成個連登感情台 雲妹大曬

冇事既

全部去哂溝仔

mememe

Sure

Doing

你好似想食花生

when

腳震未

咁我落街

一向肥

飛去你面前

想睇下餃餃有冇呃人

練大隻啲溝番佢地番黎

街仲多

到時就溝消防仔仔

有名你叫我花生餃

消防仔仔大隻過你啦

下星期？

過分了

未
可能唔夠低

搵你擋住

呃咩

其實應該落幾多 我落到最底

減左好多啦

幅圖呢

我樓下比較少

你地見過面？

你改既

我唔係跟足

捉啲去

成日食我花生

呃話自己好肥

咁好快腳震
我慢慢落炸

冇 佢真肥

你估下

雲妹真面目係點

有圖又唔跟

要練就練盡佢

咁雲妹係咪大隻

輻射樣

相架？

真肥

估唔到了

大隻過佢

肚腩大隻

diy？

去到邊都咕菇固

聽日想eat串燒

喵喵怪咁

如果我講大話會點...

過分
我訓教

Diy有誠意啲

落落下 再落多啲

咁得意？

你講左咩大話？

大隻仔

屌

真由其是個肚腩

難d搵料

落到盡 因為冇力keep係中間

咩大話

養左好多啤酒

大家唔記得了 姐係我冇講大話

好串

圖？

甩牙

雲妹起過我底 我講過一次大話

唔批准

你自己早排先話又大隻咗

係啊

Yes sir

甩曬d蛀牙

變得好快

做完未

aeon？

比人鬧架啦喎

巧打耳

Yes
紙皮石手工

冇牙妹

可以一戰 聽日睇下

做完好耐啦

祝你成功

咁要吞餃餃了

試下落樓梯

都唔係第一次啦

我覺得你好勁

有冇得免費教學 現場指導

咁難估
雲妹記唔記得

Eat me

我屋企邊有

約？

Why

小妹... ...夠鐘瞓了

公園

我估肥定瘦問題？

咁好咩

連登live

咁夜

3點半熄登

你是台主？

我咩都唔知 咩都唔知

登主

我係台主條靚

Teen

聽日就會比人鬧

固

有啲肚餓

好慘

我都係

因為夜訓

Go eat

係時候放毒？

係我曳

No can

琴晚6點幾就食咗晚餐

放乜？

訓了

聽日 早啲訓

點解咁早？

咁早

Papper

仲有4分鐘

做乜

放工直接食埋番屋企

訓

放工順路食埋阿嘛

真好

高興？

聽日想食mak lok g

隨便

不高興 因為很想食

有咩好

不好

我食板雞

我係問店名係高興？

都可以

脆香G好食啲

夠鐘
訓了
晚安

夠鐘熄登！

貴

10蚊2件

板燒雞腿包仲好食過新嗰啲

J.S foodies

夠鐘熄登 gn

好多人住將軍澳

早晨

負皮

冇人住慈雲山既屌

早

點解一晚就700幾

早呀皮皮

Long time no see

Too far

早啊黎妹

堆填區既人話番住市區轉頭

咁早俾腸我

去咗邊啊

做功課

我又入左康城

嘩 好耐冇見

幫你推post

我都想做

追左少少post 知點解了

原來你中意做功課

好彩未爆

早晨呀

住堆填區係有臭味問題
不過如果嗰一區可以自給自足嘅話，佢完全根本唔需要走出區外，某程度嚟講都係方便走嘅

方便係邊 自給自足係邊？

賣車保平安喇

病左仲要咁🙄🙄

明仔

好肚餓

我番黎啦

一陣就爆

木人

柚?

柚人既

木人呀

嘩咁就10連

-.-

做咩哭

yes..........

佢拎唔到係咪會喊

準備食飯

最多帶你去食宵夜

黎仔

劍佬

我想哭你可不可以暫時別要睡

皇上

狗姐

陪著我 像最初相識我當時未怕累

餃子

wanna cry and die

okay me 夜鬼

想飲米酒

just do it

香港冇我想飲個隻

咩事？

想你了

morning ah

返工喇

心好累

tg我呀嘛

想番工

準時12點放飯是常識吧！

我無咁早

我痛苦著微笑 太出你意料嗎

幫你唔到
食飽又係時候柯柯屎

我而家準備食

已經柯完屎屎了

有效率

返緊

你都唔覆

俾你返

你都沒搵我

你上次已讀咗

甜水唔應你未唔去- -

我蠢

花生餃

有冇人G到邊個係cousin

其實命運就像大廈 如都市幻化 凌亂如燈火中的密碼

禾

I love them

點解佢唱歌咁好聽

你叫黎妹唱俾你聽

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

咁惡

here

聽下
要唔要介紹
can tg u

落樓下食麻辣燙

快D tg me

大家咁話

[有圖] 其實都大肚啦，點解都可以偷食...

why not me?

奴隸

邊方面

好大

油油

皮皮

放工工

番家食飯？

對對豬
有得食炒薯仔條
薯仔係世界上最好味嘅野

鍾意出街街

心靈相通

一print 錯 or print 太多冇用但公司又要求print ga
心入面諗 做樹啦

係.....或者有時係print完 呀姐話唔要 再print其他

係
又時又唔用得環保紙

今日同琴日去左全日街街
聽日要見新同事了

食野［習習］聲既人 唔該去死啦好嗎！

自己一個食最怕搭枱搭到個阿叔
最慘係我對呢種聲好敏感 隔幾張枱都聽到
所以一定要帶耳筒出街

我怕啲鐵聲多啲

我不嬲黑白都禁彩print

以為你開

我公司唔比同事用彩色

我人生應該充滿色彩。影既野都唔容許黑白

想咬珍珠

我公司搵左啲類似蓋既野
套左落粒彩print制到
唔比我地用

咁點解唔擺部黑白printer 😂😂😂😂

得經理可以用電腦color print

木人好ya

油

你係雲

你係餃子

好味

咁個post就比我騎劫左啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

比一啖我

咁交比你啦

我好憎食薑

Come

呢度我主場

☁☁☁

啲薯仔絲度落左啲薑
叫我點食

好食喎

我係簡飲擇食嘅小朋友

小朋友先唔食薑

我唔信
我係大人都唔食薑嘅

你老

你係小朋友

仲有西蘭花，蕃茄，榴槤好多好多

老雲

呢3個 我都中意食

而家30歲仲係小朋友?

個心係

我好幼稚

仲有咩唔食

要認真數有好多喎
動物內臟

鵝腸

西蘭花真係一食就嘔返出黎

最好食既野你全部都唔食

唔識食

渣了

炒帶子好好食

我要拎1001，開個簡飲擇食post

唔鍾意個口感
口感係最重要嫁

辣姐又冇得開

真係要我數曬?

咁中意咩口感

數多5樣

召喚辣哥

實啲
唔要一粒粒

洋蔥....

髮菜

諗到光so餅
咁粒粒雪糕同 芋圓呢

細個好中意食

我好鍾意食光so餅

仲有芫茜

芋圓未食過
有啲吸引唔到我嘅應該一世都唔會去食

有啲bb版 光so餅

我都食

同我細佬一樣

我都唔食

蒜頭呢

講到餓了

一直唔試就唔會去食嗰類

仲未食野

生野食唔食？

好未
多蒜啊唔該

蒜蓉ok
蒜頭唔ok

好想食生既肉

以前唔食
我細個仲簡飲擇食
而家就算食生野都係食幾啖先覺好味
太多唔想食

生牛肉 唔錯

我準備1001
比我

嗨

即係魚生都麻麻

吓?

我係樓豬

對，三文魚都鍾意，但唔會食多

食過
仲想試生雞肉

究竟係邊個拎到1001呢

我係下個樓主

me

有啲都好食

no

搶啊

啊